唔見袋同銀包加其他野

唔好意思呀 我琴日係尖沙咀8/2晚 諾士佛台跌晒袋同銀包
銀包就應該搵唔到 因為已經俾人盗用左
銀包係普通 皮 Porter深藍色嘅

想睇下有冇巴絲咁啱執到個袋上年去旅行買嘅 真係好鐘意 入面仲有員工證

仲跌左個散紙包 take 5 牛仔布嘅
同埋個oh my glass tokyo嘅眼鏡

有冇人咁啱執到

推

唔該你

push

跌左？
唔記得拎咋

見你個袋咁靚 幫你推下

真跌 因為有fd見到我有拎走

唔該

下次唔好飲咁醉啦

幫推 希望樓主揾得返

Thanks

Push

推多次

最後一推